香港人同我入黎！

應該係時候改口號，由香港人加油，改做香港人還拖！